# Image optimization plugin

Плагин является дополнением для Fly Dynamic Image Resizers
Для работы требуется установка утилит:
```
apt-get install jpegoptim
apt-get install pngquant
sudo apt install gifsicle
```